想知其實反trump嘅人係咪都係反智?

真心想知
我覺得trump做嘅嘢都係為自己國家好
Build the wall 將班非法移民送翻去自己嘅第三世界
同贏國玩貿易戰 促成南北韓邦交
同俄佬同架仔玩得好埋
就業率自70年代以嚟最低
第一個由一開始就俾班同性戀合法結婚嘅總統
LGBTQ 平權 佢身為一個基督徒都有支持
退TPP 引返班國企翻嚟美國開廠
南非逼害白人都話會搵人研究吓咩事
近年嚟有邊個總統做到佢咁好?
奧巴馬年代就同美國係水魚 周圍派糖搞到美國蝕到仆街
呢家trump話要 America First 又有邊個政棍夠薑做?

講翻當時選trump個時嘅demographics

希拉利淨係識得拉攏班左膠
唔記得原來pro-trump個班玩memes已經稱霸成個 /pol/
flint/ chicago又俾班民主黨玩殘晒
唔投trump投邊個?

之後班左膠想impeach佢做乜鳩
其實佢地知唔知總統落台就會由副總統頂上
而mike pence仲撚痴線

反LGBT反到出晒名 一上台隨時推翻晒以前啲平權政策
咁究竟左膠想快啲收皮定點
淨係識得玩white guilt
定係其實成班都係真心膠 戇鳩鳩咁?

God Emperor Trump 稱霸全球
左膠

有名你叫左膠
成班剩係為political correct而行動
你睇希拉利參選拉票果時人地問佢點解要投佢
佢第一句就答因為佢會成為第一任女總統